準備暑假去過大陸做煙腸, 有咩要注意?

準備去上海, 聽師姐講基本都Hea, 但走唔甩要跟大隊去齊參觀D 19野

RIP

N95 + 濾水器 + vpn

食下大陸妹

Use condom

微信雞唔好信，都幾多係呃人。

準備身後事

唔好飲咁多烈酒，全撚部都假架

唔好咁 我仲未出Pool

無 人地exchange半年都未死得
你一兩知月啫 唔驚

個

上海空氣應該好D , 不過我都會帶口罩 (用嚟扮低調型果隻 )
濾水器都有諗過, 但都係費事 買樽裝水煲水方便啲
VPN 有冇邊隻好用 好驚上唔到IG wtsapp

Vpn收哂皮啦
Poly?

買多D condom
發夢見過同團D女好多好易食

有得用我會用咩

點分係雞定係人

是真唔是呀 有咩攻略求分享

食撚完 D 大陸妹記得唔好娶返屋企！

希望你返黎唔會得返一個腎

驚上唔到IG , Wtsapp 都唔驚上唔到連登 ...

唉 都係準備開漫遊算

下 我以為故仔嚟 真係有?

上海空氣唔好

有啊 新聞成日都有

你當捐左出去啦